一條友去泰國布吉租架Pajero自駕係咪好撚毒

er...... 會有啲咁囉

我係香港少揸車，想搵架大車黎玩下

布吉啲路有啲難渣

我揸過部Suzuki 車仔，係布吉d鄉村小路到唔小心hi左落人地盆花到整花架車，好彩買左全保唔駛賠

Pajero係咪嗰啲top ten lgbt car嚟

下，點解

jeep top 1

點解咁多人話布吉d路難渣

其實唔太難喎

難就唔難揸
我揸10人Van都係咁
係有時入村路個陣要睇清楚
我個陣10人車入小路轉彎差少少掃到年地屋企門前菜田個竹欄
岩岩好係個死位到睇唔到

巴打有小巴牌

你咁鐘意大陸揸。返大陸大把車。搵off road位又易

泰國10人van都係私家車牌揸得
同埋本身我個車牌都係泰國考

勁喎巴打，點解泰國考車牌？

19歲個年去泰國做野
但係冇車牌好唔方便
咁岩見考牌又唔貴就順手考埋

正喎，泰國又係右軚

同埋泰國d路闊好多
可以真係飛車
同埋改車都冇人警察搞尻你

係，泰國公路網都算唔錯
只係快線有時會有車停係度等U turn

我由布吉渣到去蘭塔島
可以先渣去喀比玩幾日再直入

蘭塔島我都去過，要搭汽車渡輪

果邊D路咁差又窄你咁大架車即係玩自己

我以前試過揸車仔行布吉
今次想試下大車

係呀，不過巴打會幾時去？

我諗緊六月尾，熱到閪咁